其實已經有好多公司話聽日唔洗返工，仲推黎明行動做乜

聽日返工人數頂多得平日兩成
係到推下星期一啦

推
唔好推手足送死
冇人cover

推 大把人聽日唔洗返

推

確實，，

唔返既開心上黎講啫,要返既死哂老豆自閉早啲訓好過啦

好多工程相關嘅原本都放埋聽日

堅...好多大公司都已經出晒email home office

Dun go!!!!

推到下星期一

你坐寫字樓就話唔使啫,個世界又唔係圍住你哋啲人轉.

講真有幾多工要返
公務員唔洗返，office工唔洗返
連地盤都未開工
聽日地鐵巴士人流咁低既情況下手足實比狗咬

寫字樓唔洗，地盤唔洗
得零售餐廳要既話七點搞黎明行動會擋到佢地？

淨係開市已經一大堆人無得唔返

封關

黎明行動就係擋個班返八九點寫字樓工
冇人返工情況下擋黎做乜？

唔贊成再有黎明行動，便衣埋伏捉了不少人

攬炒是最終目的，已經係軌道上

識人做IT都要返

之前黎明行動有擋到開市？
仲要小一大班office工比之前更易返到去
點解唔集中星期一

點解要犧牲手足去阻班寧願中招都要返工嘅港豬？

就算手足聽日都係決定出去
希望你地望下條街有冇人返工先
冇人既話唔好用肉身擋
我愛你地

我覺得地區性封路無用
要搞就搞關口

講真搞唔到羅湖落馬洲

Agger

啱

冇話全部人唔洗返
我有話人數應該係平日兩成

冇話過全部人
但真係大部份office工都唔洗返

大家都行多步落去熱門地方睇下先返屋企
唔好一黎就放棄

呢場抗爭一直都係無大台 be water！兄弟爬山，各自努力！要黎明行動嘅自己衡量風險同成效，留響屋企繼續做國際戰線同網上文宣，無衝突！

Push

屌
咁你咪自己罷工
點解要啲細路幫你罷？

依家係要停交通 唔好大陸人落來阿

推，唔贊成黎明行動

同意 推

推 同friend打緊麻雀
身邊冇人要返工

push

放埋上tg

真

咪就係話個風險比平時大好多
因為小咗好多人返工cover
便衣一樣數量既話更容易人釘人

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

咁塞市區做乜...

同意 但手足照去都支持

推
利申：聽日wfh

【推爆行動po】129三罷+黎明抗疫 － 我要同醫護一齊罷！

其實係...

好多office工都係home office

自己睇新聞

同意

手足照去既話都睇下有冇人返工先換裝

有班人想推人送死囉

就算唔係有毒都大把人一早請左al啦

係呀…點解仲搞

有大部分工種 home office, 你攪黎明有乜用

幫推

自己pin呢嗰comment啦

之前停課日搞黎明已經大打折扣
今次仲有唔少打工仔都停工
真係要繼續?

我仲要去咬人呀屌

岩呀
已經成功自製宵禁

已pin

home office =冇罷工

班人一係唔肯面對現實，黎明從來冇成功過

一係就阿sir推人去死

銀行要返真係好撚on9 由其做前線 d死老野咳永遠唔會戴口罩 數錢永遠鐘意奶一奶手指黎捽過哂d銀紙同簿仔先比你污糟到仆街 見親都想嘔 武漢口水

咁你黎明行動都係擋唔到佢地

頭幾個回覆全部疆屍ac
一過完新年五毛又開工

邊度有好多公司？
真係想知

BTW, 聽日公司唔要人

FYI 好多公司home office
利申 新加坡銀行 back office唔洗番

隔離好多寫字樓都要返啊

推！

連中資公司都聽聞唔洗返
公務員唔洗返都講緊小十萬人
仲要大把大公司有跟

銀行要返已經好撚多人啦

公司得返D service maintenance要返 寫字樓同膠層全部home office

屌你我要返

Back office唔洗
好多home office

我同你講，自從第一次之後大部分公司都ready好home office, 黎明一早唔work

有咩事已經會即刻叫你home office

樓主其實無講錯 細路仔女唔好出黎 留命！香港仲需要每一個人

就係唔洗返工先要出黎
唔通屋企訓覺?

我話好多姐
你聽日自己睇下條街一定好小人返工

推 唔好比狗捉

真
我都係想自己塞自己返工姐

呢個真，好多都轉左home office
仲想黎明行動嘅手足真係要小心
人少就做嚟都無意思

你當要番果d係condom?
佢地搵命搏

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

真，留一留力

屌你老母你唔出咪無人cover囉 聽日黎明唔係要幫人罷工啊 係要阻班大陸狗落黎啊
又要屌政府30先封 封又無撚用 自己又乜尻都唔做
自己唔撚出就算 叫人咪撚出做乜尻
收皮啦你老母冷氣軍師

唔出黎
閪婆咪以為佢啲措施有用囉

自己罷工啦手足
點解要其他人幫你罷

不應黎明行動

不過支那來源

你塞市區點擋班支那狗...

搵命搏咪唔好返
點解要搵人地條命黎搏你唔駛返

屌你啦 你公司比你home office
你咁樣叫自己罷工？
我出去幫自己罷 你就叫啲人返屋企

冇人話要搞羅湖落馬洲

好多work from home ah

Block市區馬路關大陸狗咩事

有冇用我地唔知咩 唔好用手足前途黎博

真
日資公司聽日home office...

東鐵線咁長 中意搞馬場站又得沙田站又得咩站都得

其他細關口會封
其餘最大個兩個關口咪羅湖落馬洲

唔洗返工更加要出黎黎明行動wo

咪就係

你斷唔到上水至羅湖落馬洲係冇意思

識人銀行都唔洗 變home office
雖然唔知係咪間間都係

後日呢

透過少數嘅行動迫使全香港人冇得返工
喺政治層面上都試過好多次 政府係冇壓力
最多派多啲警察出嚟捉人 / 開記者招待會譴責我地
藍絲不滿 加深社會矛盾
因為的確有好多人想返工

但係加入公會嘅罷工 團結就係力量
試問如果醫護人員工會成萬人一齊罷工會點
仲要係連續咁樣5 日 政府先有妥協嘅機會
最重要係有合法保障 同埋工會有資金

但好明顯聽日嘅罷工係未有一致認同
甚至乎好多人都未必知道

黎明行動高風險 唔持久 最多咪一日
而且本身聽日已經好多人唔使返學同埋返工
所謂攬炒嘅概念已經喺度
要用手足嘅自由換取啲藍絲返少半日工
我完全唔同意

冇錯 唔知推PO D人咩心態

我要返wo dllm

即係咁
我係話轉星期一
唔係唔搞

我地唔係想幫醫護咩 雖然有工會

老豆搵仔遲d會搞

推人去死

最on9係呢樣 back office唔洗對街客 低風險既就home office，前線人員 高風險就當冇事照返

我覺得會重防 班狗轉玩法一定要拉人

同埋我始終都覺得罷工同黎明唔應該同時進行，因為黎明會spin走罷工個message，政府會話啲人係被罷工

Exactly 難得今次支援人員咁團結
點解唔可以俾我哋睇下工會嘅力量

希望各位都盡快加入自己嘅工會

屈冷氣L出現了

8.5 就係一個好例子

你block市區馬路竟然係想擋班支那狗
我真係第一次聽

社福界好多都繼續返工啦

政府：因為d人堵路所以好多人返唔到工

罷工個班：?

每到臨開 都有呢啲post

駁唔到

pish

勇武今次唔好行動，你唔值得為呢個政府犧牲

不過搵日要炸撚左條港珠澳大橋

同意！
去到傳染病爆發自己都唔肯罷工要人幫罷，個腦武漢肺炎上晒腦，冇得救

罷工唔係迫政府封關咩？依家都未封晒

不如以後唔搞啦 都封咗關
五大訴求 上得連登都未比人拉
其實冇咩所謂

推，不送頭

人多block馬路咪安全囉 分散對家注意先有人可以封關
咁撚簡單道理都要講咁撚白

封咗幾個 算係咁啦 我代表香港人同政府講 收貨！

報數 ：3日唔洗返

Tui

office 聽日要返工

封關拆鐵

唔好啦 唔想有人再中槍

政府支持手足三罷！

零售本身都唔會初四五開啦
係開既初一都無關門一路開緊

返少兩個鐘=罷工？

同意 根本冇必要搞
無論你點塞班友到最後都一定會諗辦法返到
佢地要死咪由得佢地死 呢班人無得救

冇人話唔攪，不過要攪罷工要工會帶頭

冇人返工block馬路嚟托？

工程業多數初十先開工，文職又話home office，手足行動前真係睇清楚先

是但啦，佢地自己諗啦

真心
想去既手足可以照去
我聽朝都會落去睇下咩環境
記住聽日人流一定會少好多
唔好一黎就bb做野
地點又一早爆哂便衣狗一定everywhere

黎明嘅效用只在頭幾次突襲
之後擺重便衣，效用已經低咗好多
到最後幾次根本係未做嘢已經比便衣撳低
咁有咩意思

都封咗關啦 收貨啦收貨啦 唔想送頭

唔係2.3 3罷？

都話block馬路係cover 重點係封關啊

早兩個月：黎明失敗唔work不如攪工商會

今日：工會做野咁慢，不如自己攪黎明

有班傻仔無啦啦話聽日黎明

唔明喎 我係真係話收貨 不如唔罷唔黎明喎
你係咪唔識字啊?

佢知你重點係封關咪響關口重兵
其他馬路咪由得你慢慢玩
又唔係未試過

邊個咁講？

哦，原來係失敗主義L

咁都唔罷 咁香港人抵死啦

I mean黎明咪最多返遲兩個鐘，叫做幫到罷工

失咩敗, 好成功喎 封咗幾個 算啦對政府互釋善意

幾間銀行後勤都放一半以上員工假，無放嘅唔該自己罷工，唔好下下推手足出去。

係呀，唔好出去，留返有用之身最重要

其實你有無出過去？

屌你，係仲有好撚多公司死人都要員工翻
聽日行動適唔適合我講唔到，但聽日仲要員工翻嘅公司係一撚定要清算

我有啲懷疑推今次黎明行動嘅人係咪返工定學生
正如推嘅人唔代表佢會參與

所以我想講
首先，有部分公司唔係初五啟市
其次，疫情形響，部分公司wfh
咁聽日朝9晚5既究竟有幾多人，我懷疑少於三成

學生唔返工，返工嘅人又少
條街少左人，風險又大左，有無必要冒呢個險

係要做，對準關口好過塞人返工囉

利申：支持手足決定但怕送頭
一直覺得今次黎明行動無咩共識...

講得好

認同

利申：公司跟政府一樣送到2月2號

推 身邊所有朋友同屋企人都唔洗返(有公務員)

有時有啲嘢 唔洗講曬出嚟嘅

Exact7ly,呢個係大家一直唔認同黎明行動嘅原因
直設已經錯,唔會達到真罷工帶動到嘅政治效果

同埋冇理由要手足冒坐監嘅風險去令有心要返工嘅人遲到幾個鐘

好多人唔明，有好多係學生唔知市況

仲有d係popo突登推人去死

有時有啲嘢 唔洗講咁多嘅

簡單啲講，你諗到嘅嘢班黑狗一樣諗到，聲東擊西唔會work，係搞嘅開宗名義仲實際。

要罷工咪自己罷，點解要做Free rider?

覺得你真心爲手足好 唔係爲反而反
聽日如果堅持出去既手足真係要注意安全

有時有啲嘢 就唔好當對家係傻嘅
尤其今日炸完深圳灣，你估對家唔會重兵其他口岸？

等埋醫護一齊罷工啦

一句講哂
大人肯罷工 細唔唔使衝
自己反省下

我公司話照平時咁返工

今日各大口岸都有隊狗同狗車守啦

推
聽日搶口罩算

識死既照番工無人阻你去死 手足們唔洗理佢地 聽日人唔多都塞唔到鐵

下 我屌你老母牙
我成隊人編排好晒話唔好
仲話留係屋企 唔撚幫手
理論上 未開學 應該要好撚成功
但屌你老母話唔撚搞
你地係咁既話 咪撚有下次 以後真係退場
文宣乜撚柒野都唔撚搞 由得你班仆街死

不如你問下自己繼續攪嚟有咩意義？

poly後一堆post講黎明行動已被破解，又話港豬唔值得手足送頭，成立公會先係皇道，乜解救而家又彈返出黎

而家都話封啦 點解我地仲要罷喎 唔洗供樓去旅行咩

推
下星期一先
聽日搞真係效果不大

聽日有好多坐office既人同公務員都唔洗番工，呢個時候仲番工既好多都藍，自己小心

黎明一早已被破解，你睇今日幾多公司話home office,

你有黎明咪叫你home office囉，黎明對經濟影響已經不大

五毛係咪想散水?

都封咗關 做咩要罷 返工儲錢供樓去旅行仲好

係咪唔記得咗我地係同醫護罷

兒登係咁，次次咁急吹雞罷會罷到啲咩樣出黎你知我知單眼佬都知
上次成功係因為有中大理大堵左最重要個part，比你聽日點塞都係最多遲到兩粒鐘，而家仲要多左咁多便衣肯定十幾廿個比人拉走唔甩，抵唔抵有無效自己諗

屌你條失敗主義L好煩

供樓？緊係等佢樓價跌一炮過買啦

失你老母敗 你老母最失敗, 而家係好成功囉好冇?

哦

因為未封關

唔好咁貪心啦

咪送頭

但個事實係點都會有人返工
有手足唔怕付出 但點都有風險
希望大家自己罷工

你潛台詞咪不斷強調「你唔攪，你就係階級性勝利，你就係港豬」

問你攪有乜意義你一句都答唔出，繼續用失敗主義嚟spin

乜嘢叫齊上齊落？
宜家就有一班手足係一定出去，已經叫唔住
你搵到方法叫停佢地咪可以取消囉
現實唯一可以做就係出埋去幫手，做下哨、拎物資都好

你宜家放風，比自己，比所有港豬一個籍口唔幫手
結果就係出賣聽日出去既手足，害佢地坐監
你就係屋企訓，本身大把人認同129，有份吹風叫人去
宜家自己有啲著數，時機相對冇咁好，馬上出爾反爾
你放假姐係得啦，咁姐係有時間幫手啦係咪先？
咁做咩唔去幫手，保手足平安？

係咪放幾日假，就唔洗封關啊？
係咪因為自己放假就可以繼續放大陸人落黎？
你咪放囉，班蝗蟲都繼續放緊落黎
之後由得醫護手足硬食，入肺炎營？
個政府比少少甜頭就即刻忘記初衷

咁叫兄弟爬山啊？
係咪聽日又有手足被狗咬，之後講好嬲
講叫左你地啊好去，送頭，諸如此類咁啊？

已經唔係第一次臨時叫人唔好去
搞到臨時少左批人去現場，搞到狗多過人

次撚次都有人臨時吹風叫停

咩喎 真係講唔搞喎 做乜鳩姐你?人類傳心師?

不了, 公司放假ho, 瞓多陣好過, 又凍又盛

真係唔知講乜 第朝出發 見到d咁既po
擾亂軍心 打擊士氣
訴求有未? 封左關未?
咁撚快現階段勝利

推你老母推 係咪當醫護condom

條街返學既人又無，返工既又得返好少

可唔可以pin this

黎明行動姐係送頭，咪on9 啦

醫護罷工Condom?

唔返工都唔出黎行動 食住花生話人送頭就最撚叻啦

重點係醫護罷工罷到封關為止呀

係，好多工下星期一先番

1.醫護罷工
2.未封關
夠理由未
屌你老母散水狗

罷工同黎明行動有乜直接間係？
次次黎明行動得上次係成功
其他時間都俾送頭架喎

啲人被罷工有乜用？點解要手足單拖俾人打俾人拉？

冇人階段性勝利，個個講緊2.3罷工，你睇工會登記排三四個鐘，只係我哋唔明你黎明嚟有咩意義

話手足送頭既你都幾撚自私
因為你
冇打算出黎

其實有啲手足誤會咗我意思
黎明行動本身就係高風險既活動，先不論佢依家個成效如何
行動本身個做法就係阻塞主要道路/塞鐵黎令個班"返工撚"冇得返工黎達成大三罷
咁聽日大部分公司係home office/唔洗返（我冇話全部）既情況下塞黎個成效會好細姐
而個行動最有價值/迴響既日期應該會係全面復工個日
我只係提議個日搞會比聽日搞為好

唔應該擋mtr行（呢個時勢mtr送頭仲會染病），
應該對准支那病毒來源高溫消毒
加埋堵路保障自己，懷疑有病既手足可以埋黑警身

推手足別送頭

一早已經有人講過

痴撚線，疫病打到嚟仲要手足搞黎明行動？

點解要用手足條命、手足嘅未來換你被罷工？
兄弟爬山係代表各有各做，但唔代表有意見唔可以提出
更何況對129黎明行動有意見絕對唔係呢一兩個鐘嘅事

想去既終知小心d, 要有作戰心態，唔好疏忽比狗camp

其實你哋up得出冇乜人返工嘅時候黎明可以點迫到封關未？

乜撚野想去既小心 你地呢 最撚自私係你地 如果你驚佢地比人拉 你地出黎Cover唔撚得？

真 本身三罷就應該係自發 做咩要幫人罷

咁要萬人過關?

咁啲公司都係今日先話聽日唔洗返
我早幾日提議好冇

醫護罷工咪攪緊，你見唔到加入工會條龍排幾長未？

係啊 咁你係咪咩都唔做等人地罷工啊

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

醫護聽日罷工 你聽日拜年？

封關同黎明行動有乜直接關係？
再者係返工既人都無乜
啲人係諗約fd去邊到玩多過出黎搞黎明呀
學生又唔洗返學，咁出黎既係乜人呀？
係最熱心參加得最多既人呀！
但風險係最高呀！

其實佢哋仲係唔明

被罷工=遲兩個鐘返工老細叫你遲兩個鐘走，對經濟冇乜影響

好多都要返工囉其實

Aggar

其實罷工同黎明行動真係唔需要掛鉤

知唔知點解唔成功 因為唔夠人 你好好反省下啦

我就覺得冇必要既，黎明行動同醫護攞工有乜撚瓜葛呢？我屌你老母抗爭要帶腦唔係送得多頭就好撚叻咁，我之前有去又要同你講呀柒碌。。

其實好多都要返工

社福機構 要返

邊個咩都唔做，依家應該叫身邊朋友同各公海宣傳叫人join工會，我本身都做緊

你up得出黎明點樣幫到醫護罷工未？

同意，真係咪咁天真
要返工嘅，有黎明行動咪早啲出門，早夠2個鐘5點出都得
想罷工嘅，屌你老母要罷自己罷啦，要人犧牲自己條命幫你罷，羞唔羞恥？

除咗頭兩次黎明行動，我見唔到黎明行動真係可以有咁大影響

成班人咁就比你地班散水狗賣撚咗 精彩

所有有份推過129 叫手足出
結果宜家吹風叫人唔好去果啲

你地唔去，冇問題，呢個係你個人決定
但係你臨時吹風叫人唔去
帶頭賣鳩打足，我就一定反對

古代係出發之前動搖軍心既人
係要斬頭以示三軍，你地連冷氣軍師都做唔好

我就真係好嬲
知唔知有啲手足準備左野
你地一句唔去，玩鳩人，結果人地就算真係唔去
都仲有渣製品係屋企
一唔好彩啲狗上門，見到啲野點搞？
你係咪幫佢地收埋啲野係屋企，幫佢冒險先？

諗清楚先，手足條命緊要，定聽朝果一日假期緊要呀？
你地當放少日假，幫下手好辛苦你地呀？

推，我地都唔洗番

取消啦

好 咁聽朝見

佢條友係咁激將法叫人去黎明

乜撚都散水狗
對場運動最冇益處就係你呢啲人哋有意見你唔撚聽就屌柒人呢樣嗰樣嘅人

好明顯啲人唔使返工所以唔想有人搞
要返工就希望有人搞 可以遲幾個鐘/唔使返
自撚私
大人一早肯罷工 細路使撚衝

推 唔好送手足去死
好多公司都唔洗返

又想分化？又話兄弟爬山

因為我真係想你地出黎

叫哂人出去然後話取消賣鳩人

銀行做分行要返

之前黎明行動搞完有乜撚野效果呀？首先冇公會點阻止都有過一半人返到工，當你持續到一個月又點？咁就叫抗爭成功，咪撚天真，冇工會搞黎明行動根本就係大型送頭，我屌你老母你呢d仆街先叫自私走去叫人送頭。。

咁你諗下仍然會出既人點樣？ 因為你地咁樣叫停而少咗人cover?

都話啲公司今日先講聽日唔洗返...
唔係話賣手足，只係提下聽日條街會好少人返工
班"返工撚"唔洗返工既情況係黎明行動係咪要延期

呢d慫恿人去送頭，唔係黑狗就係自私，一就唔帶腦

尤其是依家基本上中大型公司都因為上幾之黎明，ready好晒有咩事可以home office

今次就係一個好例子

慫你老母
咁請問仍然會出黎既人點算？

地盤都唔係間間唔使

推，聽日無咩人返工

依家問緊你繼續攪有咩意義，尤其是依家絕大部分公司講話home office

自己衡量

一係咁 大家早少少起身見到有人既咪落黎幫手囉

咁就賣鳩哂？

同意，可留力再出手

聽日應該主要係零售同飲食要返
公墓員好多都轉home office
中學同大學又唔洗返
地盤有好似放到初七初九左右？

都話我唔贊成黎明行動，完。

我係同意你呢句的
亦希望啲手足可以睇定啲先出手
因為條街真係會冇乜人

都未開始，咪叫佢哋取消/睇情況自己決定仲攪唔攪

呢個同意
唔會放棄手足

但有意見唔代表會唔出聲

我地盤要返不過會罷

罷工嘅效果唔係即時=就算罷到都封唔切關。自行封關先係唯一出路！

地盤好多都初七開, 不過岩岩收到order公務盤, 好多都停工到下星期一先開返, 因為要跟番政府個指示, 所以聽日應該真係冇咩人開工

支持手足決定，本身公司都唔洗返，但聽朝都會街坊裝出去cover手足。
事實係今次真係比之前少人支持，如果手足聽日出去見勢色唔對千祈唔好強行出手，保重

推，覺得大家仲未有明確共識

同意 唔會放棄任何手足 亦都尊重各位嘅做法 講明兄弟爬山
但都希望各位自己衡量風險
始終聽日冇學生 又有打工仔轉home office 或者未開工 會少cover
當然聽日都會早起身去睇有冇手足要幫手

要勸既親自落場解釋

你要明白唔係為攪而攪，要攪就要攪得有意義，冇乜人返工攪黎明有乜意義?

你依家聽日攪同星期六日攪黎明有乜分別?

聽日搞效益低 風險高

大把人唔洗返

你反省下啦
上次成功係封埋吐露港同紅隧
係呀，唔夠人呀？
係香港人太鍾意返工啦，要反省既係返工嗰啲呀

大人肯罷工，細路洗乜衝！
夠人塞鐵又點呀？遲兩個鐘返工ja
對件事有乜幫助呀？

同意取消既 聽朝早少少起身睇直播睇下需唔需要幫手啦好唔好 唔好就咁賣咗班人

點解要被罷工？
唔好罷，連病假下都唔肯
仲講幾十萬個借口去支持自己返工

個事實基礎係咁，點解仲要浪費手足？

零售好多都要返喎師兄..

依家支持繼續最主要個pt係，有人話攪所以要攪落去，有咩意義唔知㗎，有人話攪咪攪

唔好叫黎明行動 叫封關行動
咁撚樣講明未啊散水撚？

第一. 迫政府封關
第二. 支持醫護罷工
第三. 有手足出，要盡能力幫佢地
哨、物資，諸如此類

第四. 有份吹過風，自己應該負番啲責任
唔係臨行前幾個鐘，突然理性討論
用成效、風險、回報去傾出唔出

我當然知你諗咩，但係現實冇咁天真
你同我都心知肚明，宜家罷工既效用明顯會細啲
因為多人放緊假

唔洗講咁多
唔想聽朝手足白白犧牲
聽朝早就落場做哨

都話冇乜人要返工，你攪對經濟近乎零影響，點迫到政府封關?

支持醫護? 係支持就推身邊醫護朋友join工會，你黎明只會spin晒罷工新聞，對罷工係負影響呀，你睇返8.5有幾多人講公務員罷工？九成新聞都係講緊黎明冇人講罷工呀

有手足出，依家都未出咪叫佢哋唔好出囉

Up

你哋同咩洗濕咗個頭要洗埋個身有咩分別？

更何況依家連頭都未開始洗

甴近平

之前封過你，更加證明黑狗真係可能想聽日有人出黎行動，你自己好自為之啦仆街

每次行動前都有大量風向撚

竟然話勇武手足係傻仔...

岩架 手足休息下！

勇武唔等於一味靠死衝 有勇冇謀，大家都明白無人返工黎明根本冇作用咁你繼續嚟有咩意義？

搞個陣政府仲咩行動都冇
所以d人想搞喺1月29搞三罷，逼政府做嘢
咩都唔知就講少句啦

推啊 真係啊屌

睇 #382

Push.

一定多過兩成

認同

推 我都唔洗返

放左咁多日假
抖左咁多日玩左咁多日
係咪早少少起身落街行一個圈都咁撚難呀
真係無人咪翻上屋企再訓過再玩過囉

行動要對準關口同入黎嘅路線最好，不論行動or路人聽日都應該相對少人，無cover嘅唔好格硬黎，諗清楚行動做到咩效果先做

真，其實一早有宣傳，要講嘅可以一早講，而家夜麻麻先叫人唔好去，本身朝早都少人，搞到仲少人

明明都仲未封關，點解唔做少少嘢比政府睇，係唔係以為醫護可以無限期咁罷工

預咗聽朝冇人，但都會去現場睇下先

單憑呢幾句說話
都知你份人幾矛盾

一方面又提及利益、風險、回報、效用
想風險少同時效用大，想選擇最佳時機同埋方法去做
所以得出聽日就唔應該去既結論
利用相對現實主義既角度去否定
但係個實行方法就冇既

但係一方面又好理想主義
明明得番幾個鐘，現實係冇可能叫停手足
所有人都心知肚明
但係你就好理想咁講趁宜家叫停所有人
去支持自己個觀點

唉，你唔見人就算啦，個人決定
不過係手足既就聽朝見，本人絕不出賣

我真係諗極都唔明中間個關係...
想做野都要有效先得架大佬
做出黎針對唔到個目標得黎仲要極高風險比狗拉 呢啲叫無謂嘅犧牲

點會冇可能叫停，開始咗喇咩？

你人嚟㗎識變通㗎，早幾日講咗要講，無成效都要繼續？

手足都好珍貴

咁你咪自己返囉關人撚事
憑咩要人手足幫你罷工呀

依家支持繼續個pt得返：我知冇效，我知送頭，但有人要出所以我出

推呢個

你幫手推推到其他人見到，係公海到幫手推，推到佢哋見到，咪唔會「有人送頭所以我要出嚟送頭」

點叫停啊，你唔好聽朝先講？得嗰幾個鐘，係咪以為全世界都會Mon po，我一早準備咗出，我而家知，唔出梗係冇嘢，咁冇Mon po嘅手足點？

我要 好撚多人都要呀 屌你老未

你去公海幫手叫唔好出囉，唔係有人送頭我要陪佢送頭

今次係大人肯罷工 細路唔洗衝
大家又再行前左 進步左 當大家都肯罷既時候 黎明行動亦唔再需要了

話取消就取消，問都冇問過其他手足，根本你哋一早就冇諗過出，如果係唔讚成黎明行動嘅，真係要提早講，唔係聽日得返個幾丁友，真係博拉

做It唔識罷工？

唔明點解仲推黎明行動

要翻工阿

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

正路聽日都唔會有人返啦
仲係果d 港豬就抵佢地死啦.洗撚幫佢地被罷

抗疫 但個個出去人逼人同返工既藍絲逼埋一齊 唔驚有病？

唔返工都出黎幫手做哨
唔係話停就停到

最中肯呢個，根本從來冇諗過要出。個撚個以為打機咁，撳個制就停到。有冇諗過出嚟嘅手足係咩心情？我淨係識好多都講 係幾個月黎就係等一次，一次大型行動令佢哋覺得自己唔係同其他人一樣匿喺屋企等死

agger

地盤初五一定會開工 地盤佬連愛滋都唔驚會驚肺炎

唔好再要手足黎明行動嚟被罷工啦

咁即係自己想打姐 唔好綑綁落黎明度
申利唔認同黎明 但會出嚟做哨

你上床訓算la

咁大個人唔識自己罷
要旨意手足冒住狗同肺炎嘅風險代你哋黎明？

股市用好少人架咋 , 股票行電腦化左好多年 , 無晒經紀咁濟

罷工要先己罷

推，但前線手足要 Be water

On9

home office到星期一

pish 依家叫停害死人

喂，就算唔黎明行動，都搞返7區集會啦，淨屋企坐冇用架喎

但臨急臨忙就唔好叫停，害死人

我地學生軍師想日日有行動，唔得?

ture

叫咗半日⋯⋯你睇我啲po就知